cctoy我屌你老母咩

新聞自由被打壓 你哋都有份

#54 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

影抗爭者大頭係無問題？
咁叫垃場咪撚收黃既課金囉 屌你老母
唔好意思呀 喺大是大非面前我選擇企係抗爭者呢邊

手足

樓主是唔是分化撚？ =,=

點球佬

你老母

屌你老母

做咩唔覆我WhatsApp

仲係度幫垃場兜
屌你老母 新聞媒體撚有真正既中立既咩

做新聞邊有兩邊都可以討好

淼

垃場蛆蛆

Push

佢地圍爐撐完就抽板

蘋果直播理大逃生都冇問題啦
媒體責任呀
BBC又有播

公道講句,之前睇熱時私了片會幫示威者加格仔

咁咪唔好收黃既課金囉

班人果時谷精上腦 日能日立場姐姐
立場姐姐一走就拆立場招牌

追撚住黎課呀

on99左膠

立場姐姐❌
垃場蛆蛆✅